蕭別離條撚樣仲未俾人bam鳩

連仔你當睇唔到？

佢個post個個內容都一樣，好撚煩

你自己block鳩柒佢 咪一樣
我第一日上連登就block柒咗佢